事實證明女人真係唔適合擔大旗

林鄭月娥，文翠珊，默克爾，阿萊約夫人

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

腳痛， 煲呔， 689 係人妖？

蔡英文呢？

呢個時候仲講呢啲？
聽日上街 不撤不散

中

我唔熟阿萊約夫人既野，但你講文翠珊同默克爾就真係有D問題：
文翠珊除左開頭脫歐談判失誤之外，老實講係男係女都好，換轉邊個都會落得文翠珊咁既收場，國會既indicative votes已經證明無一個方案係可以起國會過到半數
至於你話默克爾我諗一定要數到落接收難民，查實你知唔知德國肥婆好早之前已經係一個德國節目同一個南亞定唔知中東細路女講話政治現實考慮，唔會無條件接收難民，結果個女仔喊左出黎，之後係國內係咁畀人口誅筆伐，到最後尾默克爾見群情洶湧，支持接收難民既德國人佔大多數，先開始無條件接收難民，只不過收尾民意反彈先再收緊難民庇護，所以我覺得呢樣唔太關女人係咪決策事，係男係女都會好似默克爾咁做，尤其佢同緊SPD籌組緊聯合政府

屌你大事大非開埋d垃圾post
玩岐視引罵戰
走喇仆街

當然文翠珊既失誤仲有解散國會，重新大選啦，不過我真係唔覺得呢D失誤係女人先會容易犯，好多男性政客都會犯